垃圾KOL Merry So出聲明啦！

傻啦 呢個柒頭點會仲係呢個時候出聲
仲嫌自己唔夠柒咩

只不過呼籲大家罷去嚟緊有Merry So份搞嘅市集

千祈唔好去！
千祈唔好去！
千祈唔好去！
時間: 8月30日至9月1日
地點: 銅鑼灣唔知邊到

仲有佢間店 搵大陸廠整既垃圾野賣到鬼死咁貴係到呃妹妹 可恥！

最後，

如果有任何公司同佢合作本人都會罷買

自推10下

唔講都唔知佢邊個同有市集
理撚得佢咩

唔好亂貼你朋友上黎啦...又唔係識你

唔明點解佢有甘多人follow

扮上菜扮上癮 咁就呃左班妹妹仔黎follow佢

你唔講都唔知 唔好做打手 由佢沉

認真 真係唔識佢 佢邊位啊？

得鬼閒同佢做打手咩 佢撐警嫁條仆街
我要俾PR界見到邊個搵佢合作都gg

介紹番 龍輝樓706室 姣西公廁一名
重點: 阿哥係黑警

Nonono 我地應該一齊去
去睇下佢幾威

推到個臭雞真係出聲明

推

冷血涼薄.....

WHO

ass oh係咩名

真出左啦個仆街
而家知無生意啦 咪求其打幾十隻字出來hea9我地囉

死mk妹講黎講去賴係因為緊張屋企人
係咪要俾人成個催淚彈射中屋企個窗先醒覺
而且住公屋既都知公屋既通用密碼係「唔該」啦
以為自己住緊私樓咩屌你

忍左呢條八婆所謂KOL好耐

Mk妹定係將識嘅英文求其對切埋一齊咋嘛

港豬以為要避到入佢屋企 笑撚死人

係咪調轉睇
yo see
我估㗎咋

柒咗 tim
睇錯以為see

應該係想攞自己個姓SO 既英文讀法諧音
所以Ass (S) Oh (O)
好似好有創意好abc咁